如果你手上正好有 Switch 跟八位堂（8Bitdo）手把的話，告訴你一個好消息

如果你手上正好有 Switch 跟八位堂（8Bitdo）手把的話，告訴你一個好消息，它們現在可以放到一起使用了。早些時候八位堂發佈了一版新的的韌體，為旗下的全線產品（包括有 NES30 Pro、FC30 Pro、NES30、Zero 和 N64 手把）通通加入了 Switch 支援。當然囉，像是震動、NFC、運動控制等 Joy-Con、Switch Pro 手把特有的功能，非原廠的配件還是沒法享受到。但就算是這樣，光靠復古的造型應該已經足夠吸引一大批人了吧。

根據 Reddit 上部分玩家的回饋來看，更新之後用八位堂的手把玩 Switch 上的遊戲「十分流暢」。只是，很難講老任那邊會不會允許這樣的情況一直存在下去啊...

有拳皇玩？

畀錢咪有

想請問用緊嘅ching, 兩個同款嘅手制係咪真係認唔到(唔可以共用) 架呢
啱啱淘左兩個 FC30 PRO 先睇到上面FAMI 通咁講

PUSH

係